\begin{titlepage}
\begingroup

% Esta página usa interlineado simple sin saltos de párrafo
\linespread{1}\selectfont
\setlength{\parskip}{0pt}

% Universidad y supervisor
\begin{minipage}{0.45\textwidth}
	Universidad de Concepción \\ Facultad de Ingeniería \\ Departamento de Ingeniería Eléctrica
\end{minipage}
%
\hfill
%
\begin{minipage}{0.45\textwidth}
	\raggedleft
	Profesor patrocinador: \\ \AdvisorNameA
\end{minipage}
%
%
\begin{center}
	\vspace{5cm}

	\textsc{\huge \MainTitle}\\[5.5cm]

	{\large \AuthorName}\\[1.5cm]

	Informe de memoria de título \\
	para optar al título de \\ [1.5cm]
	Ingeniero civil electrónico \\

	\vfill

	% Final de la página
	\ifdefined\MyCustomDate
		{\large \MyCustomDate}
	\else
		{\large {\monthname} \the\year}
	\fi
\end{center}

\endgroup
\end{titlepage}
